朱古力廠女工為執電話 跌入攪拌機慘死

俄羅斯莫斯科一名朱古力廠女工懷疑不慎把電話掉到巨型朱古力攪拌機，企圖拾回時被捲進機內慘被攪碎慘死。

24歲的羅斯林娜(Svetlana Roslina)和丈夫育有一對未夠5歲的兒子。她早前工作時，疑企圖從攪拌機的朱古力漿中，拾回掉下的電話，整個人掉進去攪拌機內。有目擊者指她全身被攪碎，只剩下雙腿是完整。

不過也有人指她是把原材料倒入攪拌機時，意外被捲入攪拌機內。當地警方正調查事件。

英國《每日郵報》

人肉朱古力

每日郵報

The Telegraph 一齊中伏?

哇屌
有冇肉醬意粉果幅睇？
應該會順眼啲

RIP

極不安 RIP

朱古力，無左全身，得返對人腳…

match

諗起淘寶個D俄國朱古力

你...有...閱...讀...障...礙？

留名

邊間